有無收費平又好嘅耳鼻喉專科推介

琴日瞓醒左耳塞住咗
唔係好聽到嘢
啲耳屎好臭
睇咗公立話我兩邊耳仔都有好大舊嘅耳屎
用儀器吸出嚟應該就可以
但要排期等個幾月
塞到真係好唔舒服
專科又好貴
有無啲平啲嘅專科推介？ thx

我搵由細睇到大既普通科醫生洗
400蚊一隻耳

多謝巴打 但小妹係窮學生
希望搵到啲500-600兩隻耳嘅醫生
有無可能

咁要等其它ching推介

好 唔該

推

好似聽講黃文琪唔錯
有無ching睇過

上次去佢到睇左450蚊耳
不過我唔係吸耳屎
係隻耳仔神經有問題
佢話好難醫 剩係比左包維他命b丸同包血管藥我
題外話
有冇其他巴打都係有以下類似問題
當有啲嘈雜聲音個陣 eg 洗手聲 膠袋聲
隻耳仔會聽到好似喇叭破音咁既聲

醫生都話神經問題你唔信，走黎問連登仔？

普通家庭醫生都會做，二百幾

去政府門診有D醫生先叫你滴耳油，無效都會幫你沖耳屎

我冇話唔信
只係我食完佢啲藥冇好轉
咪想睇下有冇人有相似經驗
大家交流下 想早啲回復正常姐

利申，腫瘤壓死左耳神經所以無左左面聽覺

睇過九百幾專科都話神經問題係難攪，，只可以食藥強化神經

我都有呢個問題

得罪講句 是但一間醫務中心 耳鼻喉科 500$洗兩隻耳係冇問題 （壓力水洗）
但如果你係千年耳屎 好硬好大舊 500$就應該搞唔到（無論邊到）

痴撚線

好公平喎

呢個症狀你有左幾耐

幾好，價錢公道，醫生又有心機，係人多
最好電話預約定

你住邊區?
有個耳鼻喉收費都公道, 你可以打去問下價先
響荃灣黎, 如果你響港島就要睇其他巴打有冇介紹啦

你個粒係咩腫瘤

都係 價錢公道

大約7年前

你冇睇醫生咩 咁耐都好唔番

唔係成日都有，聽完你講我先知嚴重